其實同佳很想走去自首

潘媽媽不要再叫嚷